離島區會成為唯一建制多過民主派嘅選區

雖然民主派攞到7席，建制只有3席，但離島區仲有8席係鄉議局嘅當然議席，加埋就會多過民主派

1

3

屌，你咁講鄉議局成區議會建制最大陣營Tim

2

4

垃圾

下一步係

取消當然議席

當你老母咩
唔使選都有得做?